對家用pr想割公務員手足，我地可以割番佢轉頭

出面終於有post，講勿割國公務員手足。

慶幸大部分連仔都係理性嘅。大敵當前，呢啲少少嘅成見麻煩真係放返低先。

講返正題，割返轉頭嘅方法就係毛主席嘅拉一派打一派。

有英國議員提出禁止黑警、同所有公務員入籍， 其實都係犯咗同樣錯誤。 其實可唔可以搵手足聯絡下，提議只限制某啲公務員例如副處長級以上入籍(因為呢個grade多數都係ao做，下面會講點解)。

而且唔係一刀切所有副處長級以上都限制 ，而係只限做過某啲局處嘅高官，例如:
- 教育局 (成日推國民教育)
- 公務員事務局 (成日打壓公務員手足)
- 行政長官辦公室
- 保安局 (黑警老細)
- 政制及內地事務局
- 廉政公署(吾查梁振英)
- 選舉事務處

因為ao上到AD/DD嘅話會喺各部門同局之間調嚟調去，咁樣就可以造成啲ao抗拒去某啲部門，或者去到嗰啲部門做嘢都就住就住，同時林鄭同啲司局長又會猜忌喺呢一啲部門做嘢嘅 ao， 怕佢哋唔盡力，又會懷疑嗰啲唔肯去呢啲部門嘅ao係唔支持政府。 在同時仲可以攬返住啲公務員手足。

一齊諗諗佢，有意見歡迎elaborate 下。

p.s. 阿叔一把年紀，打錯字果啲多多包涵

幫推, 留名

唔錯
幫推

推

醒下啦
公務員一律係共狗

宣誓效忠港共政府一律留低

律政司同紅法官你竟然漏得?

禁止任職PR人士入境

正解。

咁講法 popo內都有手足
有冇可能欖返住popo手足

寧願人地有殺錯冇放過
依家我地去走佬人地度
點解唔係自己做多啲去證明而走去叫人放寬？

唔割一件事，移民叫人寬限另一件事

push

支持樓主
五毛PR準備全面進場

白警

事實十萬公墓猿入面得幾千係手足
但係連登成日都拎嗰幾千嚟代表哂十萬公墓猿

其實冇所謂啦
反正公務員過慣休閑生活
過到英國我就唔信仲有呢d優差做
比著我都留起香港繼續做懶人

醒下啦
所有交稅嘅一律共狗
交稅俾港共政權打壓我地黃絲
真黃唔應該交稅
交稅都係垃圾 真藍

個個公務員入職嗰陣
無論咩rankings 份約都有term寫到明要效忠政府架喎……

等如3萬警實有白警
唔好批鬥公務員同唔好批鬥popo冇分別

遲d入埋黨
內奸仲想扮忠臣？

有罷工收到信或者有入公會果幾千個人冇問題，其他人7月1國安法通過都唔辭職=幫極權政府做野，你點叫外國政府信你俾你地入境移民？